我有一個政治冷感嘅朋友

當年佔中嗰陣佢一樣吃喝玩樂
我哋同佢解釋佢都係唔明，覺得唔關佢事
但今次佢終於主動問我地遊行有乜嘢要注意
亦都見到佢Facebook出post講反占中
作為朋友表示深感安慰⋯⋯

岀post講反送中

Sorry..打錯

上次遊行我得幾個friend出，聽日我已知有10幾個

我都係
當年雨傘個個話溫書考試
依家個個工都唔番出嚟

努力加油！至少自己企出黎先！